【心態】上得前線唔好怯，怯就係推手足死

某前綫懲教話你知道（from TG）

講到口都臭，前線人手比病毒多，但啲病毒一衝出黎，啲抗體就散晒，結果啲更前既抗體就比病毒殺死晒。

依家情況係：
抗體A你死就好，我地898先。

理想情況係：
抗體A你頂住，我地B~Z反包圍打柒啲病毒，可能你都受重傷，但病毒斷手斷腳，下次出唔番黎。

其實可唔可以，每個人身上都有支矛，或者外圍坦包住做守備？一出事，坦頂，其他步兵槍兵打狗腿救人？

明明新聞咁多警暴，但無人敢去打狗？
全部白白羲牲？

係咪前線無人重溫死去既手足，仇恨值唔夠呢？

一怯一散，大家都係輸。

睇情況，大家都唔信大家，似推其他人去死，去打卡咁。
岳義士呢啲先係真英雄。

死黑警死全家，血債血償。
香港人，不要放過一個黑警家人。
我堅信只要有規模向黑警家人報復，
完全可以重創死黑警，
要牠們知道向人民施暴是有代價。
= = = = = = = = = = = = = = = = = = = =
因為我們並沒有相應的武器
乞請美國派CIA & 武器來解放香港

有武器你都唔識用，仲比中方話你地介入先

都話請美國派 CIA + 武器來解放香港。
這是命運與星象的重聚。
120年前的曆史重演。